巴塞次次打英超隊都踢到大人打細路咁

係得車路士治到佢

咁你就要問下點解熱狗咁多小動作啦

半隊有牌

車仔個年真係贏戰術同運氣

嘩 猁狗勁到 好彩小花抽唔中猁狗咋
高普分分鐘踢你落歐霸

疤都係靠黑哨添

頭先個場係咪mma黎？

09個年真係55波，車甚至略勝，之後12個年巴真係㩒住黎打，只係太多中柱框，又射失12碼。

上年咪16強ko左轟

後備出黎臨完場都要拎返張

贏到英超一哥先好講野
四弟不值一提

呢個對手英超都未拎過，除左未來乜都無，唔係細路係乜

轟十幾年前開始咪一樣收佢皮

09個年 黑到咁 明顯 73波 巴7

咪借d易又串我廠啦吊

但係打意甲隊好似食左屎咁

10國米 17祖記 18羅馬

仲有19國米

英超班後衛識防守咩

有撚用咩
小花咪又係唔敢去英超證明自己
對史篤城實輸到仆街

車仔以前咁高質 逐個秤都贏哂而家大部份英超隊
當FIT既施治 後防泰利 卡華奴 A高 保羅費拉拿 中場艾辛 林伯 波歷克

我覺得2009車贏 2012巴贏 先合理
不過巴on9 法比插得咁辛苦 美欺炒12碼
仲要打多個都完半場前發呆比拉7千里走單騎埋下輸波伏線

冇記錯09年首回合好似有兩個車得益既越位誤判

史篤城都降埋班

總之美斯就係溫室小花
淨係識靠隊友

鏝後備都屌打big4 玩撚

熱刺幾個主力受傷同個龍派膠啫

全盛時期msn屌打全世界啦

講呢d又會比人話，始終次回合比人印象深刻d，無計

差d追平
都唔係完全技術性擊倒
叫做可以爭扎下

最近咪變咗老人家囉

C+G 阿妓都未出聲

乜撚野好似呀 根本就係有兩個
不過次回合死巴狗有四個囉
仲好意思講次回合印象深刻啲
我屌你老母呀死巴狗

美斯們場中左3次柱

今場*

無乜撚野計？好委屈？

車冇運啫
幾球中柱眉

抽唔中利物浦姐

作客魯營輸到仆街呢但係

車仔09年應該贏巴塞就輸俾球證

12年殘陣又換教練反而贏到巴拜

D波都唔合理

不過12年真心好睇

捱到天光都值得

88分鐘巴哥救世一頂

屌佢啦巴狗
北京電視機唔撚洗還

矛柴vs戲子

比數係贏 但場面唔算贏哂
尋晚巴塞踢起嚟已經唔係之前撚狗咁完全控制成場比賽
美斯雖然中幾次柱 但熱刺都有好多機會無把握住 唔係好大機會追得平

喂屌你咁串邊度架

點串到你地？你地連歐聯都參加唔到

想睇下49000出年參唔參加到
話唔定幾個月後跌咪落去同車阿一齊打

On9 歐霸都參加唔到呀下年

你又岩

英超斷腳論